上司突然whatsapp我叫我聽晚開ot

代表咩？明明依排無乜嘢做
使唔使準備定condom？

代表你要開ot啦問埋啲低能問題

你痴線㗎

回答問題
依份新工 我應唔應該就範。。

一定唔止咁簡單！

要

你就痴。。。

覆返佢：私人時間唔好騷擾我

。。。

夜了 訓先

你都做開

逃避都唔係辦法㗎。。

我都想咁覆

佢知我好夜瞓

騎佢 比佢包 好過日日做餐死

如果侮辱我令你開心啲咁你繼續

我本身唔缺錢 依份返興趣

咪嬲拉

我無嬲！

咁你包返佢

🥺🥺🥺431

問佢OT錢 ×2定x3??

我包後生仔唔好？

咪撚再嗲嗲我頭都打歪你

包我 我16歲 合法

下下🥺🥺🥺

診所ot好正常😅

你個名

太細

我中鳩你

轉咗工啦😑

點啊

轉左咩😅

關你撚事😑

我20cm...

佢要飲果汁茶

你痴線？

買杯凍OT俾佢，叫佢自己O飽佢

...

唔見得人？😅

我太淋善。。

避開左

費事你條賤種周圍唱😄

你都幾快。。

快唔快你聽晚咪知

咩意思。。你係我上司？

咪爆啦

灌定腸啦你

你點知我ac㗎

網上兇狠現實碌撚

去法國醫院問你媽咪米得😅

sounds so nasty.....

係連登發癲用㗎啫

男男點解要CONDOM?

啱啦幫你check吓個腦😄

唔知喎我哋男女
男男嘅嘢可能你清楚啲？？？

比伯母睇埋你平時d 鳩post😅😅👍👍😳

你唔會見到佢😂

你d垃圾post就上熱門
我d優質post就推唔郁

許業珩鍾意睇我

我痴線架

ok

你好

我無處不在

要KY

帶定避孕套冇壞 ，你一個佢一個。

但女仔準備定好似好猴擒？

保護大家姐 冇話猴唔猴擒。除非你想中出姐

代表你啲野做錯嗮

咁你到底欲拒還迎好
定迎春接扑好

問佢知唔知你個連登user name係咩